有冇Ching 讀緊/讀過City Linguistic

最近收到City linguistic and language application offer
想知道有冇Ching讀緊/讀過？
我見呢科基本上全部course都要exam
想知道難唔難
因為我英文都幾廢下。。
擔心入到去畢唔到業
而家手頭上仲有ais可以揀
有冇ching可以指點一下

英文廢仲讀linguistics

btw係linguistics

Sor
真係好廢。。
原本都係報黎試吓，冇諗到會收

你最後cgpa幾多

3.6x

Asso鬆手到
串錯字仲想入人地個科..
出嚟洗廁所算啦

入AIS 恢終身

有個中學同學讀呢科
無見過佢上堂/溫書但係first hon grad

More
Ching讀緊？

咁誇張。。

睇過啲lecture notes都幾小學雞吓

之前讀個一科AIS 4字頭嘅科，第一堂話課堂好輕鬆，鼓勵大家發問同溝通，但最後每堂都有Reading同Reflection

Ok
我再研究下
Thanks

最後咩grade...

好似B
我記得個時Exam係要溫Reading嘅嘢先識答，個時見到個唔知咩嘢嘅Term，叫你解釋同用某一個國家嘅例子解釋，我無咩點睇過Reading亂咁吹出嚟

哇
都幾難頂下

唔係想教書/做研究 盡量唔好入AIS 因為學既野真係好唔實用

利申：過來人

Thanks巴打
但我呢啲文科jj都冇得揀啲實用科

我都收到呢2個offer，問過啲lecturer 話Linguistics 出路似英文系

其實都係要睇下你對邊科有興趣d
英文差唔代表Ling一定讀得差，因為呢科唔係考你識幾多英文字或文筆有幾好，咁如果你英文差到連意思都表達唔到就另一回事

你諗住點樣揀
出路來講linguistics 應該會好啲
但興趣來講好似ais多啲

英文lv2...
勤力溫書有冇得搭救

我唔打算簡呢2科，不過如果要2選1，我會簡linguistics，因為前路好啲，ais真係唔多實用。
我英文都好差，retake 完先2，但asso好努力，cgpa 3.7x，爆過4。我見你都3.6，既然你呢兩年都做到，只要keep住個心態，之後嗰兩年都一定可以。共勉之